# Interfaces

1. Son como las clases pero no contienen codigo
2. Solo contiene las definiciones de un grupo de metodos, propiedades y eventos que un clase esta obligada a implementar
3. Es una especie de protocolo que fuerza a las clases que herecan la interface a contener aqeullas exigencias que la interface esta pidiendo
4. En la clase que heran la interface vamos a definir el contenido




